亞視執董：亞視有意直播「林鍾大戰」

-

日前亞視執行董事陳偉傑出席《百萬拳王》大埔舉行記者會，陳偉傑主動提到近日林作與鍾培生的牙骹戰，更表示：「如果林作同鍾培生唔介意我哋幫佢搞直播，播埋佢哋嗰場拳賽都OK嘅。」他又講到暫時未有人聯絡自己，陳偉傑也會嘗試接洽林作和鍾培生。

被問到為何對這場拳賽有興趣，陳偉傑就指因為他們都需要場地，提到：「亞視係一個開放平台，我係可以贊助個擂台同搞直播啫，唔係抽佢水唔收佢錢嘅。」但《百萬拳王》節目負責人黎文狄就唔係咁睇，笑言：「我哋係驚佢打唔成啫。」似乎跟大家一樣，怕他們吹水做新聞多過真打，真係「唔怕你真打，最怕你縮沙。」

-

https://www.nmplus.hk/%e7%86%b1%e8%a9%b1/%e9%8d%be%e5%9f%b9%e7%94%9f%e6%9e%97%e4%bd%9c-%e4%ba%9e%e8%a6%96-%e7%9b%b4%e6%92%ad-ctb10-770903/4/

原來林生鍾生搞咁多野係幫亞記宣傳

鐘生收購亞視算啦

歡樂今晚之歡天喜地擂台夜

收購亞視之前 佢會打到你識寫佢個鍾為止

有命捱到嗰日唔執先算啦

亞視播......個賠率跌爆